般尼d波真係幾好睇

好英式打法，高Q大棍，長傳轉邊大斬好到位，囉個個d first touch pass又熟，防守硬淨紀律又好....中游班黎講佢主場真係好好睇。追過幾場主場，都贏唔少

啱啱見般尼都踢得唔差,買左少少般尼主勝

只限主場

買左佢地首名入球(其他) Brady 中左

第一球Keane 落去就唔洗輸啦

首名入球柏度喎

gray 係咪on9, luiz送禮佢傳番比courtois

所以咪

朗尼啲波好睇啲

七號個前鋒好撚灰